情人節快樂

longd緊唔小心訓著左無傾電話
情人節變左我既死期
見到呢個po咪嬲ok?